到底周街渣波有咩意義

我細細個睇阿叔珍藏啲城巿獵人，覺得孟波成日渣女主角啲波扯晒旗好似好興奮咁
到大個少少識睇報紙，入面報啲飛禮案，啲犯人好多都忍唔住衝動去渣靚女途人波
再大啲睇高登，個個高登仔PO啲靚女圖都好想渣波，好似一波在手，天下我有咁
於是我對渣波有無比美好嘅幻想
到我識到女朋友，可以名正言順咁渣波嘅時候，記得個一刻，就好似將要進行一個無比莊嚴嘅儀式咁
我一嘢渣落去，心裡面大嗌阿媽我終於得咗，預備迎接一股好似電流經過咁嘅官能刺激...

但係點解！
點解我feel到嘅只係一個無溫度、無彈性、無質感嘅半硬海綿碗！
同我頂CA4LA棒球帽嘅質感係何其相似！
嗰刻我同自己講，隔住衫咁嘅觸感係好正常，the best is yet to come...
到我真係有機會喺床上面渣生勾勾嘅肉波
一渣落去，正想享受嗰種溫暖同質地嘅時候，我忽然極度疑惑，抬高頭望一望，無錯個樣的確係我條女，但點解我手上面個SIZE感覺咁撚陌生！？

我渣一渣床邊個bra，一嘢屌咗出聲，點解啲女可以咁不知廉耻咁講大話。
我質問條女，佢重話香港地條條女都係咁
我話返佢，又唔見男人喺條褲入面裝假鳩撐恒個褲浪引女，佢先至無嘢好講
係，嗰晚我係成功破到處屌到條女
但係同時，我個心裡面係空空洞洞無比失落，嗰種感覺就好似第一次知道呢個世界係無聖誕老人咁。

所以我真係好唔明，到底隔衫渣波有咩意義？有咩值得就算畀人告非禮都要渣？

認真討論非膠PO

你要認真討論已經好膠

閱

ok

2.5/10